人大左都冇咩心願

唔諗太多
以前成日想
趁仲有時間
去盡量做多d
可惜到頭來
都係白頭
不突止
唔單止留唔住時間
原來自己起點
都決定自己條路點行
可惜以前唔知
可惜人際遇
真係唔係自己話得事
呢個世界
你努力想做個咩人冇用
始終都係睇條件
睇外在
睇結果
可能你覺得
付出左咁多
看似你先係應得
可惜人地點睇你
就真係你黎
你仲諗返以前
自己點點點
做過d咩
經歷過d咩
付出過d咩
冇人會理
講真
有時連自己
都要提起先記得
人地睇你
只會睇而家呢個你
睇外在
你諗緊咩
有咩得失
咁多年經歷過d咩
難言之隱
不足人道既野
留返自己算
冇人理得你咁多
就算理
又可以點
追究到d咩
補償到d咩
挽回到d咩

不如
學下
用
標點符號
先
?
應該
夠你
忙
一世
.

因為冇人理你
更加做乜都得
Start today
由少少開心開始

現實就係咁